香港啲空氣差到咁係咪就嚟要戴豬咀防毒面罩出街？

屌你老母好撚辛苦
頭都痛撚埋